一手:零消費之-食蕉食到八月花落閳

今日零消費。
有良心嘅商戶一定支持罷工。
今日仲開鋪嘅,，等佢地白蝕一日租金同燈油火蠟。香港加油！